覺5覺成日'啱呀啱呀'好撚煩

應該叫佢哋全部收皮

伍角

啱呀

啱呀，聽見都跳制

啱呀啱呀，真係好撚煩

樓主I 大?

5你老母

樓主老母應該做雞

Armor

岩牙

Arm ar

arm ar

英文名J字頭？

啱

岩呀岩呀

arm ar arm ar

係

啱呀ching

啱呀喘呀